感謝狗狗們假扮示威者 !

如以後有任何狗狗傷亡一律與示威人士無關
並可視為狗狗們內閧而導致

毋忘烈士

釋放義士

612

721

727

811

港鐵開槍

義士爆頭

不自由 毋寧死

大家做好準備未?

我地都開始要轉戰術

重記唔記得狗狗們最無防備係幾時?

我地嘅行動要開始轉變

唔再需要光明正大同人講邊日做啲咩

狗狗們返工時絕對唔會再見到我地

我地唔會忘記狗狗們令到示威者受到啲咩傷害

我地亦都唔會忘記有6位烈士犧牲咗嘅生命

我地無時間傷心亦都唔可以傷心

呢個時刻唔再分勇武和理非中立撚

唔會,亦都唔再需要理會外界點睇